cctai班推拉師麻煩入一入黎

香港得你有份?
你老母臭西 你去時事台睇POST咪睇POST囉
入黎屌乜柒啫 你唔撚係淨睇熱門POST阿柒頭?
你老母我地平時開POST 你班BOT入黎洗版叫聯署 叫人幾號去遊行集會我地有冇屌柒你老母呀? 係娛樂台開POST都要問鳩你批準?

好球！

返5p啦 屌你老母

g持樓主💪🏻

推拉我一點都不懂，牠們才是專家

躝返去cctai啦 屌你老母

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

講得好！

牠們唔屌唔得的

波台手足真係好高汁

係得cc台低質啫

再有CCTAI狗入黎 我地ONCE一直見一個打一個

樓主好球到

merry都打爆牠們

屌

好波

推

收我入ONCE?
ONCE人強馬壯1

重有我哋ReVeluv Blink WIZ*ONE... 數唔晒 Kpop一家親

愚樂台手足應該抵抗cctai班賤種推拉師

G持

我就係唔用拉, 吹呀?

支持佛系抗爭

呢個post推唔上熱門個運動就要完

拉一次推兩次 屌你老母

全部同我推上熱門

呢個要推熱門 見到d傻仔係到拉就想笑..

只睇熱門既香蕉糖糖睇黎睇唔到依個post

唔出時事台就原罪咁 咁撚得閒拉拉拉唔見佢出街屌黑警阻撚住佢遊行 咁撚一言堂就躝返鄉土啦連登唔撚啱你上

拉

想食🍌🍬

一句講哂，一月廿五如果有遊行集會，去唔去？

時事台班撚樣係連登拉拉屌屌
但現實連罷工嘅勇氣都唔知有冇
算唔算欺善怕惡？

同話自己黃但係其實一次遊行都無出過去之後去食黃店打卡上ig再話自己做左野差唔多..

拉post咁撚重要又高危既崗位佢地都肯做

垃圾post都上熱門 拉

靠哂佢地救國光復香港了

推上熱門先，清泉台

班專制極權撚唔入黎拉po？

昂Ching好波

香蕉糖糖係最前線抗爭ing

我也站在愚樂台前線

rebest...

樓主

羅哥早

推到香蕉糖糖睇到先

熱門 熱門

🤣

青蛙ching

今次係邊位推拉師

[再爆發] 金希澈同MOMO一齊左

自己唔夠力推post就屌鳩人回其他post
老老實實 連登係今場運動影響力大不如前
堆軍師仲唔夠趕客咩
理大單野後我真係費事入時事台影響自己心智

我係加泰單野

唔夠力推上熱門

波波改咗名😘💘✊🏼

💘✊🏼

開壇開初嗰一兩年係真係有一堆五毛，所以就有關sir之亂

但係呢半年各路妖魔鬼怪、牛鬼蛇神都知道原來呢道真係咁容易操控利益，眾籌、選舉，乜乜柒柒，所以打手、議助撚、軍師盡出，滲透曬成個壇。當年話舊登痴撚線，而家睇返，而家兒登係日日都痴撚線過舊登末期癌症嗰陣無千無萬倍

您班cc9再搞事我就入cctai開Kpop政治post

到時血流成河5好怪我地已經放過您💘✊🏼

本人最勁試過1日開3個post！

香港人所謂既覺醒就係睇正評睇熱門睇政治KOL
總之人地話岩就一定岩

所以連狗及其爪牙就係成個機器嘅一部分囉，幫手控制思想，操縱言論。正負評已經玩撚爛曬，愛嚟帶風一流。不推文呢樣嘢真係痴孖筋
不過都要有人受先得，香港人都係唔興獨立思考

做咩無人拉

我都想知

未上熱門？🤣

推拉師只睇熱門,可能行動PO冇上熱門都唔會睇

屌你老母 成個時事台都係沙士 無哂行動POST

佢地癲到😂

唔怪得熱門咁緊要

原來唔識轉台

Cc9今日原來咁忙😳

沙士死人又有乜所謂 行動post最緊要✨✊🏼

好撚痴線
抗爭抗上腦

cctai真係好撚恐怖

行動post= xx已成condom 你地係咪想輸 我屌曬你地老母

= 依個post都上唔到熱門 香港已完

最慘係民主社會最需要人民既獨立思考
唔係話香港人唔適合民主
但冇呢樣野 就算有民主
倒頭來都係俾中共控制番
到時就真係對唔住義士啦

我都好欣賞cctai果種愛香港既心
但係啲口爽9up當所有人係npc既所謂行動
真係唔開好過開

可能以為用屌既方法有激勵作用最撚鍾意屌人

哇好閃...幾型*✨💘

拉啦阻住cc 手足
利申: once

推拉師channel

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

請大家努力開行動Post，而且已一式兩份的方式，同時開係時事台同活動台

時薪幾多 有興趣

屌日薪100蚊都冇我做bot1次都有4舊水

屌你老母起我底就知我上開時事台
但係班推拉師真係on撚鳩
日日話人地唔推行動post
但係自己行動日就係被竇睇直播
人地講下其他話題就話人唔關心運動
屌奶星我都幾撚肯定波台肯出去既手足數量多撚過cctai班推拉師

原來咁威水

人地有合作夥伴

拉一下推十下

想知推po師推果陣會唔會望下內容

拉一推二

要討論時事，我就唔會喺連登傾